黃之鋒：鄧炳強無故點名指我含血噴人 明顯狗急跳牆

10月14日，香港警務處處長鄧炳強在香港警察總部外接受媒體採訪，在問及12名被送中香港人以及飛行服務隊時，鄧炳強以警署每天都要配合其它部門為由，行動不方便透露。其中對於黃之鋒披露的飛行隊紀錄一事，他指責黃之鋒是含血噴人。對此，黃之鋒在Facebook上回應，這明顯是狗急跳牆，轉移話題的低級技倆。

在採訪中鄧炳強稱那12名香港人是自行棄保逃走，同時也否認港府和中共合謀。黃之鋒認為，「因為港府至今仍然拒絕回應，到底警方和飛行服務隊在中國水警進行拘捕前，曾否監視12人離開香港水域。」

在記者會上有記者問鄧炳強：「為甚麼香港警察和香港政府沒有直接提供關於飛行隊的信息？」隨後鄧炳強回答此次事件是在大陸的執法事件與香港警察完全無關。

記者對於這個答覆並不滿意，再次向鄧炳強提問：「對於飛行服務隊的事情，您可不可以直接說我們（香港警察）沒有參與這個事件？」隨後鄧炳強表示警署每天都在和其它部門合作，無法出示相關行動。

鄧冰強

撚狗師

狗急跳墻+流馬尿惡人扮可憐

gphone追住gfs黎咬搞到曱甴強好嬲好嬲

正義之師但又唔敢否認Gphone 講嘅事

賣冰強

黃之鋒作為公報私仇，斷章取義，無持續進修既獨裁者有咩資格講呢d

有圖有真相

真係狗

唔Gur咪拉鳩Gphone囉
不過拉咗就更加顯得佢講緊嘅係真相

坐完監真係勁咗好撚多

全世界搞政治勁既好多坐過監

撚得好
共狗最撚鍾意唔夠人講就用四字成語屈人
講完就覺得自己好有道理咁

3個字 答唔到

依家只要講句『觸犯國安法』就可以令你冚家剷，好洗好用
唔使經過法庭審判，受害人冇得申辯，可以即時釘牌或入獄

鄧狗

狗急跳牆呢個形容詞非常貼切

一個紀律部隊頭目要開腔屌鳩一個平民百姓真係好肉酸呀

好快發難ja拉你

不認不認還須認

吾係懵丙強

保安局捉到鬼未

其實係架飛機睇唔過眼報比GPHONE知

在記者會上有記者問鄧炳強：「為甚麼香港警察和香港政府沒有直接提供關於飛行隊的信息？」隨後鄧炳強回答此次事件是在大陸的執法事件與香港警察完全無關。

客觀事實係有執法人員係香港出海監察, 咁講係未直接承認支那喺香港執法?